做人乜都計住計住唔攰㗎咩

唔洗計

不了

唔記得點解會block咗樓上

窮有咩計

解

55

抵

no

嬲-.-

唔好計住計住

笑撚咗 講到自己派膠所以俾人block